火車站首背景音樂

最近成日留意火車站首背景音樂
覺得好好聽
有冇人知嗰首係咩歌？

一聽到國歌即刻企咗起身